香港核心暴力人士咪就係元朗圍村班黑社會囉

核心暴力人士係HKPF

都無大台

首領=何君堯